天光了

認同請分享

天光了

ok

唔洗番工？

做鴨

幫襯？

得閒過黎幫襯
小妹冇咩錢
唔好收禁貴呀

第一單生意免費

連登有愛

愛我

我地結婚啦

M記搞個婚禮

bb

攬住我

知道

幾時一齊行街街

想約我 ?

係

驚你失望

why

痴線 唔洗訓